遊遊下水見到幾舊屎

今日去公眾泳池游水， 游到去淺水區域嘅時候， 隱約見到幾舊啡色嘅粒狀物喺個池底。於是我潛落水睇下，但500度近視嘅我唔確定究竟係屎定係池底啲銹漬， 於是叫保安睇下

個保安話可能係樹葉， 冇嘢嘅
跟住個救生員一攞個網， 距離我十呎嘅人再彈開十呎
之後個救生員攞咗個網－撈， 頂 ！舊啡色粒狀物識得碌架 ！

之後泳池啲人就叫啲人上水

有咩慘得過同舊屎近距離接觸
今日仲要飲咗幾啖水
有幾個泳客話已經係今個月第二次， 究竟有咩方法可以阻止到

邊區

個游泳池附近冇公屋

海參黎

邊個池

可以搭車

哪兒來的屎

會即時關池清洗，聽日先會開番

平時冇屎都有好多人體油浮系面
池入面有人疴尿你唔知
你見到舊屎都好啲
有啲仆街啲屎鬆啲爛啲或者嘔，部份溶左系水到
點撈點吸都冇用

記住泳池唔會換水架

想游水就當乜都冇啦

關兩三個鐘咋

唔會换水！？ 我仲以為佢洗池係順便換埋水

一缸水幾萬銀
點同你個個禮拜換

啲水係不斷重用🤢omg

一年換一次咁大把
平時靠過濾